覺唔覺香港是我家呢句口號難聽過粗口

"Xianggang Shi Wo Jia" 會唔會好啲？

齊來愛護他